如果全世界戴口罩一年,感冒係咪會從此消失?

有無人戴口罩都中左感冒?

正常應該好難

咁戴一年咪絕左跡?

你當廢老，左膠，藍屍流㗎！？

以為又改歌

流感嘅話係可以動物傳人

正確答案.

例如學會 承受失戀